For 基督徒︰略略勇少少既耶利歌行動，有冇機會搞得成？

偏靈恩派嘅基督徒有一樣叫「耶利哥行動」，圍住目標建築或地區行圈祈禱唱詩
以往通常係圍賭場、紅燈區、貧民區，或者環城行環區行
意在仿傚耶利哥城一役（天主教稱耶里哥）
以色列人圍住耶利哥城行七日，每日一圈，第七日七圈，再嗌冧城牆
除左寓意不公義勢力倒下，亦可以係環城祝福禱告

呢個係以我所知
和理非得嚟又唔係齋企
勇得嚟大多數教派可以接受
激進得嚟又未去到會畀一D宗教人士話痴線嘅程度

一直圍住政總同立會行
間中會少少阻到公職人員返工
我哋唱住詩或祈住禱行過佢哋身邊
等佢哋聽吓人民同天國的呼聲
歡迎各教派加人
詩歌盡可以簡單及人人都識
例如得「耶穌」一句歌訶嘅《耶穌》（按︰耶穌個名意思係拯救嘅意思）
天主教用既詩歌大多數都有繼續留響基督教，基督教新歌反而少天主教徒識
然後馬拉松式自由接力加入或離開

好似有得諗

未必得，宜家唱詩支持示威者已是最大公因素，未必會進一步，隨時有機會因為進咗一步，出嚟班人畀教會其他人割蓆

利申：耶撚，返咗十幾年唔同教會，熟教會生態

我認為有得諗
比多個提議：

同d狗傳福音，可以用三福四律五色珠福音橋乜都得

呢個反而有得諗，亦有人做緊，推

福音派同靈恩派大和解？
正呀喂

問題係大家要 brief 清楚如果第七日唔冧又點樣
第七日唔冧可能會好灰會冇力

咁多宗派都咁合作，冇話唔得

消費宗教反而會失去埋班基督徒

其實我覺得唔洗行
只要搵個前線少少嘅位企定唱Hallelujah已經夠

唔洗真係冧，可以行到政府認真逐點回應訴求為止
平時行都唔會望即時有改變

咁照返宜家做法都無問題，唔需要再開新戰線，反而仲團結？

值得一試